垃圾泛民，仲話35+

記者：「面對政府瘋狂打壓、製造白色恐怖，泛民會有咩方法作出反抗？」

胡志偉：「呢個時候我地最緊要係團結……然後響一國兩制之下，盡力爭取我地嘅權益」

喂，你果堆只係口號，唔係一種抗爭方法黎架……

然後話你聽，「一國兩制、殘而不廢」根本仲係飯民主流意見，然後你旨意佢地垃圾會過半後會絕地反擊大攬炒？講笑咩！

#區佬議政就係咁
#根本大草包一個
#然後大草包竟然做咗最大黨主席

延伸閱讀：從仇栩欣報警L事件看「區佬議政」的現實與局限

等獨立成功
如果唔係咩都做唔到

肥亨呀ma facebook 文呢就做自己，patreon 就寫文讚郭議員收錢。好撚辛苦。為左2 個臭錢奶泛民。老蕭趙博玩patreon 收入多過佢，為錢奶泛民lo

肥亨肯解釋佢老婆係咩人未？

又驚又要寫又要del
這就是警眷亨